有外國國旗記得帶出黎！

叫得反“赤納粹”遊行 就當然要出動外國勢力
樓豬小隊已經係森林商城購入18支旗,除左美國英國之外,其他比較冷門嘅都有,希望929可以係sogo見到大家,一齊組成一支最大片嘅旗海！

101 都要出黎落佢面

希望聽日可以係sogo可以有過百支旗！
唯獨係冇支那旗

旗海！

連登仔係咪仲想有外國支持架

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

推

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

整到Glastonbury 咁

感謝巴打們 雖然誤會左你枝波蘭旗係舉錯既印尼旗

收皮啦 屌你老母
落海比火燒就有你份

🇹🇼🇹🇼🇹🇼

波蘭旗會問其實都正常嘅
肉眼鬼分到波蘭印尼定摩納哥咩

This one up ah